NmoLocal2
====

Проект на основе WebApi 2 + owin. Дальнейшая модификация NmoLocal в отдельное приложение.

* Добавлена поддержка SqLite
* Даунгрейд до ASP NET 4 WebApi2 + OWIN позволет не таскать за собой груз ASP NET 5


Инструкции
---
1. Серверная часть

В консоли nuget:

`nuget restore`

, либо пкм в древе обозревателя по решению и выбрать восстановить пакеты Nuget

2. Клиентская часть

`cd NmoLocal2/HttpRoot`

`bower install`